% -----------------------------------------------
% Folha de aprovação [OBRIGATÓRIO]
% -----------------------------------------------
% Esto é um exemplo de Folha de aprovação, elemento obrigatório da NBR 14724/2011 (seção 4.2.1.3).
% Você pode utilizar este modelo até a aprovação do trabalho. Após isso, substitua todo o conteúdo
% deste arquivo por uma imagem da página assinada pela banca usando um dos dois comandos abaixo:
% \includepdf{img/folhadeaprovacao.pdf} % Versão assinada em arquivo PDF
% \includegraphics[width=\paperwidth]{img/folhadeaprovacao} % Versão assinada em arquivo de imagem (jpg, png, etc)

\begin{folhadeaprovacao}
  \begin{center}
    {\ABNTEXchapterfont\large\imprimirautor}

    \vspace*{\fill}%\vspace*{\fill}
    {\ABNTEXchapterfont\bfseries\Large\imprimirtitulo}
    \vspace*{\fill}
    
    \hspace{.45\textwidth}
    \begin{minipage}{.5\textwidth}
        \imprimirpreambulo
    \end{minipage}%
    \vspace*{\fill}
  \end{center}
    
  \begin{center}
    \imprimirtipotrabalho defendido e aprovado em ..... de .............. de ......

    Banca examinadora:
  \end{center}

  \assinatura{\textbf{\imprimirorientador} \\ Orientador}
  \makeatletter
  \abntex@ifnotempty{\imprimircoorientador}{%
    \assinatura{\textbf{\imprimirorientador} \\ Coorientador \\ (sigla da instituição)}%
  }
  \makeatother
  \assinatura{\textbf{Professor} \\ (sigla da instituição)}
  \assinatura{\textbf{Professor} \\ (sigla da instituição)}
  %\assinatura{\textbf{Professor} \\ (sigla da instituição)}
      
\end{folhadeaprovacao}

